號召內地同路人日內到香港，兩周內香港人揭竿起義

過去半年顯示背靠中共下根本無辦法循現有制度尋求大部分香港人嘅理想同實踐公義。而香港又有憲制上嘅屬於中國，屬性上又連接國際嘅特殊身份，所以光復香港應該係中國倒共嘅重要起點。

疫症當前，港府唔封關，中共又無辦法有效控制掌握人口流動，又宣佈咗延長春節假期，呢個係從開展中國倒共運動嘅好時機。我哋應該開始向內地宣傳號召有改革想法嘅內地人（相信至少都有數百萬，就算真係會黎嘅得1-5%都保底多咗幾萬人）不日內黎到香港，然後我哋擇日開展運動，應該會有一定衝擊力。

當然如果呢個想法真係可以做出嚟，會有各種利弊。唔排除咁多內地人過黎會嚴重增加醫療負荷，如果有比以往更激進嘅行動的話，亦都唔知我哋會面對咩程度嘅暴力。但另一方面如果呢個計劃有一定noise的話，就可能迫使到政治正確行先嘅港府再進一步守住關口，抒緩疫情壓力，所以會變成一個長痛或短痛嘅抉擇，視乎香港同中共行政機關會點樣回應。

所以中國內外交困、比自己人禍搞出嚟嘅疫情雪上加霜嘅時候，我哋應該要號召內地甚至世界各地同路人日內到香港，並且明確地表示短期內會有所行動，迫使港共做野。

利：冷氣軍師打飛機

根本咩撚關口都可以靠上面洪水式人流直接拆曬佢

連個關口啲19入境人員都唔使翻工做野㗎啦

反正依家全港都無封過關
全港都有人有機會奶咗嘢

唔差依一鋪,用香港起家
正宗""一鋪過""